[集中討論] ONEPIECE 海賊王 932 將軍與花魁 中文

估唔到星期四就有，唔洗年初四先睇。

羅賓同小紫真係一樣樣，有格分鏡仲擺埋一齊

分唔清邊個小紫邊個羅賓

和之國的特有電話蟲！？
我記得錦衛門講過和之國冇我地平時見嘅電話蟲

講真既然尾田要畫小紫，好心佢就唔好作羅賓今篇要做藝妓啦，
搞到個髮型都差不多

個將軍個樣真係好好笑

八崎大蛇樣衰到

黑胡冇霸王色！？

兩年前黑胡團
馬歇爾·D·蒂奇 偉大航路出身 40歲 0貝里
一號船船長（兼舵手）：吉薩斯·巴傑斯 偉大航路出身 29歲 2000萬貝里
二號船船長： 希留 偉大航路出身 44歲
三號船船長（兼狙擊手）：范·奧卡 東海出身 27歲 6400萬貝里
四號船船長： 阿巴羅·皮薩羅 北海出身 42歲
五號船船長（兼航海士）： 拉菲特 西海出身 41歲 4220萬貝里
六號船船長： 卡特裡娜·戴彭 南海出身 36歲
七號船船長： 聖胡安·惡狼 西海出身 99歲
八號船船長： 巴斯克·喬特 南海出身 38歲
九號船船長（兼船醫）： 毒Q 北海出身 28歲 7200萬貝里

今集證實錦衛門係九人眾之一，即係雷藏貓狗佢地都好大機會係。

睇唔到

點解
咁嘅

試下呢個：

太多人睇，server收皮

睇到

D船員個個都高懸賞過黑胡子

個樣好似好廢，但係今集又好似想表達俾讀者知佢係一個好小心嘅人，
但身邊D手下就個個覺得佢係膽小。

正常黑胡子未拎暗暗果實果時都係隱藏實力
係拎左暗暗果實先知實力,所以先要ACE捉佢

係,我都分唔到

除咗個鼻同髮型真係唔知邊忽唔同

她只是個孩子

尾田今篇咁快就洗白小紫，睇嚟又係以往表面係奸角，但又係心地善良劫富濟貧嘅公主角色

小紫乃武士之女
即係邊個

唔係桃之助呀妹咩

狂死郎會唔會係忠？

九成係了
又話唔想讀者估到，但係大路野又唔改

唔誧係類似franky嘅角色

咁又一集

一個腦頂全部讀者個腦 改到佢仆街都未天光啦

雖然時間已經唔可能，但我覺得小玉係日和會特別啲。
好過又整一個洗白女嚟做公主

應該做住奸角
等復興，可能出手斬大蛇

諗深一層，今篇敵方好似唔係好夠幹部級角色對付主角聯軍

羅賓同小紫點分呀 一撚樣

On9
獃多嗰邊多人到仆街喎

大蛇=8條桃之助

角色樣衰 畫面亂到仆街 劇情一大堆字但9成係廢話
唉 真係好失望

屌我上集以為調查果個係小紫 原來係羅賓
唔屌唔得 似撚到十足

擺埋一齊 我都唔撚識分 我係咪面盲

今集都唔好睇嘅

睇髮式

你意思係多卒？

三災，凌空六子，台柱

三月生命卡出咗 冇第十人甚平係最後一位上船

last把刀係星州？

認唔到啲女角

最屈把刀同人係狂死郎？

吓，11同12真係船？

yes

陰公大蛇明明講中曬都要比人笑
好似上緊連登咁

佢當時介紹桃之助妹妹個陣個畫法都暗示係小紫 佢擺明係要讀者咁估

依家1pack幾多yen?

狂死郎係咪九人眾

羅賓影分身術

初三有得睇，正

青椒話新世界通街都係霸王色霸氣，四皇竟然無

好出奇咩
紅髮夠唔係果實能力者啦

睇落似係

點解D人要笑9佢

杞人憂天

等於梁振英日日提香港獨立

不嬲都鋪緊路飛同黑胡都同一類人，但黑胡居然無霸王色

基德都有

可能真係改左

omg 邊個係羅賓
好心同一話兩個人唔好一起出現啦
好難分阿

睇個鼻分啦

畫返羅賓整容前個樣咪好地地

黑胡既表現由頭到尾都係陰險小人喎

丑三小紫

無霸王色都做到四皇
唔勁咩?同埋佢有雙果實實力都唔洗靠霸王色去同人打

我仲未分到小紫同羅賓 睇左廿年d分鏡都係咁亂

好多字

收撚皮啦你

廿年死忠都係咁講 尾田真係越畫越差

覺醒左既動物系 特別卡通 樣衰 所以將軍應該好勁

大忠。狂死郎

正呀 弟時實有羅賓同小紫嘅貴figure

我記得尾田講過和之國會畫個與別不同既美女
點知又係羅賓樣

9成9係 冇第十人好失望

可能下集俾狂死郎斬開幾碌

utube個外行員都好勁

真係勁
我都係睇完佢先知綠牛既真正身份

笑撚死

問題係好多台柱都偏向廢，六子我當全部都德雷克level, 其實都唔夠分俾主角群。

貓狗未月獅都可以打到jack, 九人眾又未出晒，
阿修羅童子又係勁，
仲未計基德，羅佢地，
霍金斯，德雷克肯定遲下都係打凱多架啦

凱多幹部級上到台面真係得3災同凱多，其他六子頂多都係打草帽一伙，
打貓狗俾人秒就有份

丑三係派錢俾人，即係話小紫之前呃個阿伯錢，都係刧富濟財

係，呢下堅嬲，
佢唔俾假希望，都唔會咁介懷

屌個八岐大蛇型態咁樣衰

個人本身都咁柒 唔怪得佢
睇下凱多個d幾型

仲以為羅賓嘟起個死人嘴

呢度兒登正常呀
我講完呢句又會有負皮

做乜又有兩個po

外行員又中
真係八岐大蛇

佢係咪食左smile個隻cheap野渣

凱多應該一個頂哂咁多個船長

應該係，我希望見到最惡世代vs 凱多
希望尾田唔會為咗要人估唔到而搵路飛一個鎖血打贏

淨係講三月出兩隻船姐
都無講number
Franky將軍都係用no.8
可能兩隻船share一個number呢

台主發火 非同小可

之前睇過分析(唔撚係外行員) 和之國只係出現過兩次錢，一次係小紫收錢，一次係丑三派錢
所以小紫同丑三有關

你已經估左兩可能性
所以一定改左了

推呢個

樓主個個星期都開post ok ?

支持

條友得閒負人皮

one piece 過時啦越來越悶，尾田技窮啦，中國加下既漫畫講真仲好看仲創新

尾田加下個個女角一樣樣，無計鬼叫日本細蜀中無大將，遲下會被淘汰

阿紫同羅賓，我睇到好亂

外行員又中

撞樣

眼珠
下眼睫毛
鼻
髮型

都唔同

根本整個五官都唔同

推

狂死郎似係保護緊小紫 由細養到大 無理由唔知佢係桃子個妹

係！形勢對大蛇有利，如果係大蛇嗰邊冇理由唔繼續食花生

睇到有d 亂
有無人簡單講下凱多，大蛇，狂死郎幾個人係咩關係？

大蛇係和之國既國王？
狂死郎係佢手下

凱多係大蛇佢背後勢力。

大蛇就好似德島既明哥咁。

一定唔會係咁
俾你地估到 所以改硬

亂撚到呢
狂死郎應該係赤鞘九人眾之一

講亂嗰D人不如講下邊忽亂，睇下大家解唔解答到你。

完全分唔到......

屌 佢真面目係指佢背後鍾意昆9人

大蛇咁撚柒 卓洛打咩
King就冇佢份架啦 識飛

結局先改
其他正常運作

小紫大巴車落大蛇果幾格
大蛇個龜頭都大過小紫成個人
但小紫輕輕一巴就車停左大蛇
結論：小紫識霸氣

霸王色=被選中嘅細路

小玉

睇死話狂死郎係光月既武士為左保護小紫而做壞人，儲埋啲錢係救國用，小紫做女將軍，之後海軍趕到，run please

成集分唔到羅賓同小紫
痴撚線
睇頭飾好過睇樣

大名，大大名嗰d又唔知點分

仲有大媽勢力
最後大媽同凱多應該會聯手，咁就夠分
可能路飛單挑大媽，其他超新星打凱多

唔太覺會兩四皇聯手
兩位本身就好似好多積怨 性格又傲慢 就算有相同敵人唔似會因此合作
同埋如果要聯軍佢地一早可以咁做剷除海軍 白鬍子 紅髮平分天下
加埋大媽失憶好似係鋪緊同路飛團冰釋前嫌咁

睇個鼻樑其實好易分

就算唔聯手都可能變三方亂戰，咁樣都應該唔會有唔夠敵人分呢個問題
如果大媽都洗得白海賊正式變成超糞作，以後唔駛睇

你走定啦
上篇已經鋪緊大媽洗白

我都覺得係鋪緊洗白大媽
大媽俾人感覺就係一個俾人縱壞左嘅細路
因為自細就無人好好管教過佢
無論親生父母，修女定長麵巴
無個教過佢正確價值觀
大媽本性唔差
細個見隻熊同狼打交
諗住勸交，但係一下就打死隻熊
修女並無糾正佢唔應該亂用暴力
重讚佢善良
所以佢之後佢就算整傷啲魚人族，長手族小朋友都唔覺得有問題
同埋佢細個都算係一個聽話嘅細路
啲人同佢講唔食得啲泡芙
佢真係有忍住，直至病發
但有病並唔係佢控制到
就好似無理由怪個ADHD細路坐唔定一樣
佢失億撞到chopper,
可能係醫翻好佢個思食症嘅契機

一出場已經講到出晒面係桃細妹啦
點會奸角

屌佢老母根本佢想改就改
食屎啦尾田

其實big mom嘅夢想係種族文化共融 不分貴賤 同天龍人相反
所以佢先創立萬國來者不拒 又不停通婚擴大家族 同投資巨人化項目代替真巨人
只可以話佢最大問題係無同理心同控制慾極強 唔容許人離開拒絕佢 以錯嘅手段追尋夢想 佢子女中三眼女 卡塔庫栗 蘿拉其實都係好人黎
如果最終要洗白都唔會真係好意外 假設過程係合理唔牽強

打完呢篇 凱多都洗埋白一齊打黑鬍子
去到最後黑鬍子都洗埋白 同路飛一齊搵到one piece

one peace

可能唔想作者估到

他還只是個孩子呀

根據今篇，第十位可能是咩職務？
忍者？舞蹈員？

陀手

好心就畫多少少小紫同羅賓個分別..
睇死人咩

越睇越辛苦...

舵手係第9人

其實只要今篇唔畫羅賓係藝妓，
調返轉羅賓做女忍者，娜美做藝妓
問題就會迎刃而解

尾田食狗屎

要點先無主角光環⋯

明明佢自己都知女角好多都好似，都唔明點解佢唔諗下點避免。
德島都已經冇娜美同蕾貝卡同場，點解和之國唔醒目。

真海賊唔需要

尾田黎黎去去都係畫幾種女角

已確認11係梅利號12係千陽號

唉...我都啱啱見到呀...

唔洗再FF邊個係11,12號了

除非梅利號同千陽號share同一個number